擺酒切蛋糕，祝酒，敬茶，影相時間係點安排？

出門之後唔夠時間去男家
直接去酒店，係咪開席前就要敬哂男家親戚，之後搞掂新人出返去，然後播成長片段，播完新人進場，進場到咗台會做乜？係咪就切蛋糕儀式同互相祝酒？
親朋影相係咪到咗食飯中段先影？
有冇完整流程？

淩晨係酒店上頭
第二朝係酒店出門 上車兜個靚圈翻酒店
過隔離房就係男家
時間綽綽有餘
4點多落樓下ball room stand by

5點影相
換掛
6半至7斟茶
換衫
再影相
7點9換衫準備進場

8點入席
成長片段
進場
証婚
新郎新娘致詞
切蛋糕
祝酒
第一道菜
換衫

第四道菜敬酒
換衫
上炒粉麵飯果陣仲有半個鐘影相
上糖水前換衫
送客

我講換衫啲時間你可以唔換
一套婚紗一套掛走全場
我係咪認真左

好有用Thx!

自己決定啦,最好就唔擺.

係個台斟茶俾家人果陣如果其他來賓早黎到係咪會睇住？
同埋中間啲時間有冇咩特別節目，唔要表演。

會睇住 其實都係斟茶斟幾個
你confirm長輩到齊先開始斟茶

無咩節目 你要敬酒 又要換衫
又要補化妝 真係無時間